大家依晚出唔出來 幫襯黃店 同 慶祝雙十 表態同鼓勵士氣

比人打死都出
我打死都唔出